kickstarter至今出過d咩正野

好撚多野想買呀 好多都好撚正
不過我發現好撚多card game

巴打用過？有咩feedback

成日見d牌都勁多人買

Fb page ［searching c］都有賣好多呢類得意野，不過都好貴

根本就係將ks 既野放上去賣

段video 好似見到係ust 影panorama

防盜背囊??